許智峯你選新東保證你吸哂范國威啲票

唔好俾民主黨騎住你

好過范國威條割席撚樣

還掂下屆長毛都唔選啦, 而家退黨埋去慢必朱凱迪果堆好過啦, 下屆拍住慢必食返饅頭雄d票咪得, 洗撚留係民主黨受氣咩

咪是

五毛#99568Me係鬼仔大頭相